元朗遊行主辦單位預料遊行有369人參與

有團體申請周六在元朗遊行，抗議襲擊事件，但申請路線不會進入鄉村範圍，十八鄉鄉事委員會主席程振明呼籲各方冷靜。

元朗襲擊事件後，有團體打算在星期六舉行光復元朗遊行。他們向警方申請不反對通知書，下午四時在元朗警署對開的水邊村遊樂場出發，沿著元朗大馬路，預計半小時後到達元朗西鐵站作終點，斜對面就是曾經有白衣人集結的南邊圍村，不過遊行隊伍不會進入任何鄉村，向警方申請預會有三百六十九人參與，遊行後會有集會。

立法會議員朱凱廸和何君堯都呼籲各方冷靜。南邊圍村是十八鄉其中一條村，鄉委會主席程振明亦都希望用溝通解決問題。遊行路線沿路的商戶擔心再有暴力出現。輕鐵元朗段貫穿整條大馬路，遊行期間是否需要停駛，主辦單位周三要再與警方商討。

369

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

4點 on99

俾連登既暗號黎

369萬人

係 點解唔早d

一定要反對，之前嗰啲頂多咪三點，而家明知入黑危險都四點？

其實元朗可以話全區都係黑社會
任何鋪頭都冇可能完全唔同黑社會打交道而生存到

你覺得4點唔啱你咪去申請個12點至4點拉返埋囉
申請完都比你屌

望住依張圖
真係唔明 元朗樓點解仲有人會買嚟住 ?

平d

但點解係369？

P牌係唔識架啦
舊登=369

新一代有d真係唔知，或者好少理呢d野，特別係屋企成長環境好單純果d人

369
去就一定去
但咩情況 我建議大家聽吓劉細良分析

嗰日 唔好入夜留 走 就一齊走

其實唔係今次咁大獲
平時真係無乜人理黑社會

鄉委會主席程振明亦都希望用溝通解決問題

打人前唔見你咁講DLLM

其實點解係369人，真心想知

舊登 369 =